改了Rubberband的歌詞，想為每個關心香港的朋友打氣

如喜歡這首歌的話，歡迎識音樂的朋友演繹出來，為香港人打氣。

撐你
曲：偉·正·藝琛@Rubberband
詞：香港人
（原曲：發現號）

自信有一天 深信有一天
真理始終會重現
願與你 我願與你 可以挽手肩並肩
越過了高山 跨過了深海
承諾從不會變改
逆風中進發 黑暗終會變白天
傘下笑聲響遍

雙眼迷濛了 我的心碎了
身體已無力頑抗 再不想去回望
軀殼被埋葬 困境中落淚過幾趟
仍想跟你講
就算失敗 我都撐你 和你手牽手
那懼雪及嚴冬 那懼雨或狂風

自信有一天 深信有一天
真理始終會重現
未會變 從來沒有變
在長夜裡的諾言
就算上高山 需要過深海
仍伴隨緊靠你身邊
逆風中進發 黑暗終會變白天
讓和平去實踐

軀殼被埋葬 困境中落淚過幾趟
仍想跟你講
就算失敗 我都撐你 和你手牽手
有禍我為你擋 有難笑著同當

自信有一天 深信有一天
真理始終會重現
願與你 我願與你 可以挽手肩並肩
越過了高山 跨過了深海
承諾從不會變改
逆風中進發 黑暗都會變白天
讓和平去實踐

定會有一天 深信有一天
真理始終會重現
未會變 從來沒有變
在長夜裡的諾言
就算上高山 需要過深海
仍伴隨緊靠你身邊
逆風中進發 黑暗終會變晴天
照亮每一張臉

支持

真係唔想再見到有任何人傷亡。早前改咗呢首歌詞，好希望藉著呢首歌，送畀每人個在困境嘅朋友。無論如何，大家一齊行落去，到時定會傘下笑聲響遍。

支持你巴打，但第一段巳經幾句唔順口

support